堅尼地泳池出面既巴打 有臥底呀！

tvb啲妓者影住曬 部分有大頭

行個陣 望下後面呀！

推

大約係創興個個位

自推10連

1

2

通訊兵 air drop

3

推到前線望到
無線新聞 出賣港人

睇新聞台似係手機/細機影

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

push

幫手推上去

西環好多狗，揾定後路！

華明中心豐澤對出

仆街TVB妓者

將軍澳都有
應該係popcorn對出平台要捉鬼

捉鬼

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

香港大學b2對出

轉場

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比狗夾

仲跟緊手足
不過個angle得幾秒

推到捉到鬼

Push

不戀戰不死守，有狗就轉場